黑暴=黑警暴徒=殺人犯強姦犯=社會垃圾過街老鼠字又唔識eq又低=死全家

抗黑暴！

黑暴成日出黎搞事

黑暴頭目係鄧炳強